機場必備風衣 42碎老女人林志玲

42碎老女人林志玲日前現身北京機場，一襲長版風衣搭黑白條紋洋裝，展現名模低調隨興風，穿Burberry Heritage Trench Kensington長版風衣7萬8000元。